原來Anson條女咁正

一般料

利申 雙失a0 半年冇出過街

唔撚識ANSON係邊個

想借問聲你用咩嚟比較

我都唔撚識你係邊個

你就係ANSON?

其實有啲似男人

Youtuber嚟嫁

關你撚事牙Anson仔

吓..哦。

Lm

邊撚個嚟架 放埋啲無討論價值嘅嘢上討論區

嗯

聽講好似住日本

點解唔係陳方安生？好失望呀！！！

因為佢比我殺咗

佢幾搞笑既